仲有冇人會記 黃藍 紫綠 青紅 呢啲相反色

香港99%攝影已經唔識colorgrading, 淨識一味拉warm 或者cold. 唉

最慘係啲客受......

成日睇Ching啲post
好想睇下ching嘅作品學野
認真想學野

心灰，key個天上去啲人仲以為係拉curve, 究竟係我key得太完美定 以為拉curve可以變啲雲出黎？

Lm 虛心想學野

有冇example 教客點分

我以為係紅藍，紫黃...
（唔識影相

紅綠先岩

相反色好重要唔清楚亂啦會拉到啲相尿咁黃。

Lm學野 講多啲

我記憶中係
黃紫 紅綠 藍橙

藍橙喎巴打

原來真係冇人識........

橙都有人講得出，香攝影界發左咩事.....

班大哥原來咩係三原色都唔知......

要睇邊隻三原色
自然紅黃藍就藍橙
數位紅綠藍就藍黃，好似係

你冷靜啲 係因為有唔同colour models啫

數碼攝影緊係講additive colour

呢度攝影台喎，定去左學術台講物理.

同埋係colorgrading喎

想學color grading 但係器係好知點入手

對比色就對比色啦
相乜鳩反色

additive subtractive color都唔識
有冇讀過書
利申:黑白人體攝影專家